
                      Bastardos Sin Gloria es sin dudas una película que todo el mundo deberia ver al menos una vez. La trama es fantastica, pero eso se lo dejo a la sinopsis. El elenco es excelente, por un lado tenemos a Cristoph Waltz en el papel del carismatico pero letal Coronel Hans Landa de las SS, por otro a la hermosa francesa Melanie Laurent que encarna el papel de una joven judía con hambre de venganza. Lo que por ahi no me gusto en la actuacion fue la interpretacion de Brad Pitt, senti que otro actor podria haberlo hecho mejor. La direccion de arte no es ostentosa pero por eso no deja de ser genial, en todos los escenarios del film notamos esa sensación de tension que se vivia en Francia en esa epoca. Por otro lado, algo que diferencia a esta de todas las otras peliculas de la Segunda Guerra Mundial es esa esencia que solo encontramos en las peliculas de Tarantino, los dialogos, lo viscerales que son algunas partes y los personajes son solo algunas de las cosas a las que me refiero. Gran Pelicula
        
            